大家準備好未！

一齊入黎迎接山竹！
香港歡迎你👏🏻